"Keep in Sidebar" = "사이드바에 유지";

"No results for **%@**" = "**%@**에 관한 검색 결과 없음";

"Explore GPTs" = "GPT 탐색하기";

"This GPT is no longer available." = "이 GPT는 더 이상 사용할 수 없습니다.";

"Manage Chat" = "대화 관리";

"No results for **%@**" = "**%@** 관련 검색 결과 없음";

"ChatGPT" = "ChatGPT";

"Archive" = "아카이브에 보관";

"Memory Off" = "메모리 꺼짐";

"Share GPT" = "GPT 공유";

"Rename Chat" = "채팅 이름 바꾸기";

"See less" = "간략히 보기";

"Menu" = "메뉴";

"Review GPT" = "GPT 검토";

"Title" = "제목";

"%@ requires memory to be on. Adjust in **settings**." = "%@에는 메모리가 켜져 있어야 합니다. **설정**에서 조정하세요.";

"Unable to load GPT." = "GPT를 로딩할 수 없습니다.";

"Temporary Chat" = "임시 채팅";

"Your workspace owner hasn't approved this GPT" = "워크스페이스 소유자가 이 GPT를 승인하지 않았습니다";

"%lld more" = "%lld 더 보기";

"Upgrade Plan" = "플랜 업그레이드";

"Share" = "공유";

"Rename" = "이름 바꾸기";

"ChatGPT %@" = "ChatGPT %@";

"Remove From Sidebar" = "사이드바에서 제거";

